鍾意講戇鳩野講到俾frd block曬 踢曬出群組

無朋友了

我都係。不如我哋開個谷，睇吓邊個出谷先

你唔入黎都唔記得未block你 🙏🏻

我入完自己退出先算唔算贏咗？

( Show Blocked User - 馬達加斯加族長 )

block 9你先

個post無狗吠真係好

好大仇口咁喎

個名太on9同p牌

墨悲絲柒贏幾個馬位

柒同on9係兩回事

你係難得嘅柒加on9

喺你身上都見到嘅唔算難得

=.= 咪拉我落水

樓煮發癲咬人 有豬瘟